有無人準備快運去台中

啱啱2月5號1800見到
台灣下令所有港澳人入境都要居家檢疫(即係禁止出街14日,會有人每日打比你確認)
即係如果你去玩幾日等於唔洗玩

想問下有無人一樣
知唔知快運比唔比退full pay？

LM

lm

好似有個集中post,
個到應該詳細d

請問一下係邊個po

佢地暫時未會有特別安排比港人
官網有講 都問過下
除非台灣禁埋入境
依家應該都係退部分稅項

香港人都要隔離wo Ching

我指uo 無特別安排比港人
Airline 邊會理你入境要隔離

坐得UO都係去玩 咁樣無人會去架喎
佢寧願載空氣去？

有關自中港澳地區入境之規定，中央流行疫情指揮中心補充說明如下：
一、國人：
自2月6日起，有中港澳旅遊史者，需居家檢疫14天。
申請獲准至港澳入境者，需自主健康管理14天。
二、中國大陸人士：暫緩入境。
三、港澳人士：自2月7日起，入境後需居家檢疫14天。
四、外國人：自2月7日起，14天內曾經入境或居住於中國、香港、澳門的外籍人士，暫緩入境。
五、上述措施將視未來疫情狀況調整更新。

而家可以退錢未